我想發達但又唔想付出可以點？

如題？

lm

投胎

推你老母做雞

刷首抽

可以發夢